黑色五毛分化警告！！分別扮演反罷工既醫護 vs 詛咒反罷工既非醫護

反罷工既醫護:
1. 醫護天職
2. 有自己方法救人
3. 政治不要凌駕救護

詛咒反罷工既非醫護:
1. 唔罷工就係仆街垃圾, 不盡醫護天職, 令醫護人員受盡冷言冷語
2. 唔封關就咩方法都係錯, 封關係唯一方法, 令封關變得非理性, 抹黑罷工
3. 政治真的凌駕救護, 代入五大訴求, 令醫護人士進退不能, 心灰意冷

建議:
1. 非醫護人士不要把對抗政府既責任全部交給醫護, 想想自己能做什麼, 包括發起自己界別既工業行動。
2. 理性思考政府不封關, 有沒有其他方法阻止大陸人來港。
3. 先不要代入五大訴求, 依個唔係支線任, 唔係天時地利, 係香港同全球災難。

recommendation: quit lihkg

撐罷工，真係罷先好，唔撚洗理lihkg d post 啦

依加仲上lihkg既非打手都心中有數

push

推

黑色五毛分化警告！！分別扮演反罷工既醫護 vs 詛咒反罷工既非醫護